有冇巴打需要用mycard課金

話說小弟我日前想課隻手機game，之前玩嗰陣都會課下月卡咁，就用開mycard會員轉點。呢排玩返隻game想課返，一個慣性動作入咗落mycard會員，點知原來宜家cut咗會員轉點落隻game到o既服務，依家有600點o係個acc度都唔知點好 好想放返出去唔想浪費

如果有巴打想課金又要用到mycard 可唔可以當幫下手搵我代儲
打返個 9 折俾你地

事先聲明 我應該要遊戲acc先儲值到 各位怕俾我爆acc就算啦 我都預左會冇人buy 不過想上嚟開po碰下運氣咁

係連登放野最少要打返個五折先唔會比人屌

btw 幫推

要人ac先充值到果種 淘寶都起碼8折啦

我明白 但係我張my card 係零售價買返嚟
如果真係有巴絲嫌錢多嘅就當做個好心幫下我

係咪送先

7折，留tg比我

我隻,垃圾web game用得著

幾錢